Msc同MEng有咩分別

想報外國electrical engineering
但係發覺有兩種
想問有engine底係應該報邊個？

原校係Meng 係呢間讀完Beng去第間 一定係Msc

美國既話一般MEng係professional degree, 一半technical一半management,同埋冇thesis
MSc 就偏technical,要thesis
不過某啲學校有例外，但一般MSc 都係有thesis

咁讀完考牌做野有無咩分別

姐係要上位都係meng